跪求俾我領養紅仔鼠!!!!!!!!!!!!

想領養熊仔鼠因為我覺得領養好過買。
我都願意比番$100俾個主人作為領養費
我已經買咗倉鼠籠同必需品可以放心
有興趣可以通知 TG: yellowhamster

要唔要藍仔鼠